公務員係冇Home Office, 講多次, 係冇

如果公務員可以home office，咁世界盃都可以用FIFA踢
除左文娛設施，所有政府部門都已經安排逐步復恢正常上班安排，
如果做緊私人工既你，唔好問老細點解唔跟公務員放假

利伸：我地office下星期開始由彈性上班時間恢復全體正常上班時間

真正做緊herd immunity係林鄭

蛇王咪大大方方認咗佢

實際有人係聽日開始唔駛返office
唔知你講緊乜

食環狗表示如常上班等中中國肺炎

純粹話俾你班返私人工既人聽,
唔好覺得大爆發之際你地冇得home office係好出奇,
因為政府係口講一套, 做另一套

咁委屈咪劈炮出返去打私人工囉

利申: 私人公司，今個禮拜又開始WFH until further notice

Same

我聽日都係返5日..

其實柒婆講完都係射個波畀b/d自己決定，即係同1月尾個陣無分別
有功就自己領，有鑊就人地孭

公務員條命係賤d

我嗰度1星期要返2日

我有朋友返政總聽日開始又唔駛返喎
另有返稅務大樓既，一星期返兩日

人就係咁，要等到無可挽回先會採取行動。大家等中招。自己多求福。

私人工好多都有home office呀！
（不過都有唔少冇）

有私人公司5日返3日咁黎減少接觸

個個部門都唔同處理方法
點一概而論

依家你地俾老細屈 唔反抗 冇人幫到你地架喎

平時返都係扮工唔做野啦
仲想home office

收皮啦 聽日又恢復返home office
上兩星期返兩日

唔係depends on 咩部門咩？

屌你老母垃圾高層

識公務員到上個禮拜仲隔日返
咁又點計

你老細西就西啦 拉晒全部落水 仲係到話私人市場打工仔
公務員係咪有D特別ON9?

你代表曬全體公務員？

你老細閪炸

同你講政府唔係個但wfh又屌人嫌份工閪就咪撚做
樓上巴打d logic好撚到